點解冇文宣捉住習近平句「決不走西方司法獨立路子」黎講？

配合社會信用體系、RFID、智慧燈柱黎講

來睇睇

冷靜入來睇下

呢個要煲英文 海外文宣